1皮野今日都派了，體育教練7500究竟幾時先肯派？？

如題6月2號交form到而家都未有
佢比果個查詢電話打左幾次都冇人聽

貪得無厭，屌你老母

有得攞緊係攞

做生意賺硬架？

巴打關做生意咩事

你收咗 sms 未先

未收啊